幾耐冇攬過人？

記唔起了

葡萄

2日 好掛住佢陣味

4年